如何成日保持正能量

如題
成日一訓醒就好頹 好無動力
成日都好灰
由其是呢排就grad 想揾份工
但係見親都唔請 灰到世界盡頭

做保險

我瞓唔瞓醒都好負

醒你嘅😉

第一樣，唔好focus喺想保持正能量
當你諗到要保持正能量嗰陣，你已經失去正能量
出下街，做下運動，睇下書，就算未搵到工，至少會覺得自己做緊啲嘢係有得著，你會覺得充實啲

隔一陣就同自己講醒神醒神

好幸福 今日番下pt 個老細讚我係咁多個pt之中最正常 仲開左個高價比我番 不過我話淨係番得三個月 佢話佢問下班大佬 嗚 好感動

趁我有力放下正能量先！